時下既學生哥 放左學究竟鐘意去邊呢？？？？

有冇人知

約埋去大快活食雞

中國大陸

打波

去補習社排隊

call g

有聲post

遊樂場同後樓梯既畫面都算係集體回憶

有血既

後樓梯，大廈暗角，公園搞野係咪不復存在？

block晒上面班細蚊仔

打波？

一放學即去補習社，再去興趣班，返到屋企見到上門補習老師等緊你

打波，打機，定溫習?

有聲

要問下特攻隊

發現左發現左！

偷窺特攻隊

黑提嚟嘅

有冇人有片